又話大嗌 觀塘班撚樣死咗去邊呀

你班友又話嗌 嗌咗喇 冇人應我嘅 你咁樣點畀信心我嗌埋下一次呀

自己打破零回覆

加油 堅持